有冇人可以講下鼓勵嘅說話

依加好灰
講下假語都好

每日都可以係你生命中美好嘅一天。
聽下正能量嘅歌，食下鐘意食嘅野，等個人開心吓。
覺得攰就停落黎休息吓

當你感到絕望既時候
同時你為自己仲未完全無力而高興

多謝你
但喺我依加聽紅日都好灰

相信自己

希望會係你自己都信自己嗰陣出現，唔好一味諗自己灰住。
做啲自己鐘意做嘅野，耐唔耐都要dum下自己開心。

我都覺得自己諗野側向一邊
其實我仲有好多野可以做
但我真喺好攰

冇曬自己
到左谷底
我唔知捱唔捱到反彈

自信

我有做啊
但我做完之後又灰

有冇喊啊？試下喊出黎？發洩左出黎會舒服啲架。
雖然依家會覺得好辛苦，但係辛苦嘅日子會過去，堅持住啊。呢度有我地陪住你支持你架。

Happiness is a choice

唔開心咪唔開心lo

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

你而加無嘅野 將來都未必有

每樣你經歷緊嘅野 無論係開心定係唔開心 總係有佢嘅原因 可能係一種機遇 捱下去 因為有更多比你過的不好的人

Not every positive change feels positive in the beginning

你好靚仔

依架條路可能好崎嶇 但係欣賞到人地睇唔到既風景

巴打咩事先?
唔想隨便講d例句去敷衍你。

nothing to lose

禁大個人自己仲唔識唸？要人tum
樓豬係咪小學生

屌你老母

加油呀

你覺得咁有用咩

巴打你發生左咩事咁灰呀?
人無法走過每天 為求沒有帶著遺憾活到終點。
每天過得開心好重要，多感受好既事會開心啲。

開心又一日,唔開心又一日

唔好死

有人係未來等緊你

抑鬱

禁你老母

有冇諗過人人都有灰
跌低嘅時候啊
鼓勵下人喺咪會少左忽肉啊

你講得呢樣嘢我先想問你喺咪小學雞啊

咩都試下ar ma
好過睇唔開

返工抑鬱
依加逃避緊

冇打算住
多謝你

邊個會等我

工作上不愉快?

其實有好多人會愛你關心你
呢度個個同你唔識又唔知你咩人都會對你好架
所以要記得每日都要過得開心啲
越開心正面 就會吸引到越好既事
有好多野我地都控制唔到
得之我幸 失之我命 隨緣就好了

辭埋職喇

做緊垃圾廢青

Let it ride

連登有愛
我都好想我諗野正面啲
但我理性控制唔到自己

做廢青咪當休息下，不過點解辭職呀?唔適合定唔開心

唔啱
又不斷ot
又冇補水
成日放工望住個天黑媽媽
一諗起就人生冇希望喇

隔住個mon都感受到辛苦 一放工已經黑曬個天真係咩心情都無曬，仲要無補水。
抄左老細幾耐?

天生我才必有用

3個月都嚟喇
依加仲怕左返工

唉

我希望我只喺仲未搵到而唔喺冇啦

灰到一個點
但同時間好羨慕人地一堆興趣，周圍去同人分享擁抱生活

要人鼓勵？唔係咁撚垃圾呀嘛

人人都唔同
總會搵到一套屬於你嘅生活方式

喺啊
如果你覺得講埋啲咁有用嘅廢話開心啲嘅咪講落去囉

只喺有時候做人有啲同理心

你今日講得出呢句說話
他日你唔好喺跌低個陣有人鼓勵你